大家點睇2019 Mazda 3？

有無咩意見？ 個尾有d似 歐洲車

Camry 好睇d

個頭太平 線條好核突

個尾有線條，但個頭好樣衰

4門靚好多

長到個頭有d似Z4

睇黎都係要等CX5

多返線條會好睇少少

有少少似RJ車感覺
宜家日本都係走RJ車路線

個頭好撚似mb新A仔
肉酸到不得了

Sedan靚

咁你想點？出番323個樣？

張飛打岳飛咩？

舊engine 轉左cheap suspension
不了

有無人可以解釋下點解2014 mazda 3個二手價咁撚硬

Skyactiv-X 版本未正式出姐

前面睇後面成個光頭仔咁

12個，唔算太硬啦

等我以為已經轉咗 skyactiv-x

mazda 最大問題都係隔音差, 希望有改善啦

新車真係唔知 要試駕下先知

C柱好撚肥，無哂線條

唔知幾錢呢

今次實貴左唔少

我當年買2014年 紅色mazda3，條女以為我部係跑車，問我做乜亂咁洗錢

呢兩代吸引力係幾大嘅

有無巴打想放 pm小妹

內籠完美屌打雙田

我都想要 好少放盤

Mazda 3不嬲屎忽型過車頭

買6啦

出返mps啦屌

個日差d落訂 計翻上會平過我宜家整車

有2019訂啦？

2018

內籠真係好吸引...不過嚟到香港應該好貴
corolla hatchback行貨又冇聲氣...廿五萬樓下換架hatchback好似冇乜選擇...得golf

舊版靚仔d

2019未有skyactive x 唔算大吸引好多

好好j

美國好似出左價錢 skyactiv g都要廿幾萬港紙

香港應該都會加價

新偈 都係買翻保養好d，唔知成唔成熟d野

camry 幾時有sport 版

毒到你tim 巴打 ：/

冇sport版
有跑車版

2019 年
2018 mazda3 應該會好好賣

Lm

好似好正

樣靚 偈正

好重口味

山寨辦貴車